
\subsubsection{Sicherheit}
% Specify the factors that will protect the software from accidental or malicious access, misuse, or modification. These factors may include:
% \begin{itemize}
%   \item cryptography
%   \item activity logging
%   \item restrictions on intermodule communications
%   \item data integrity checks
% \end{itemize}

\begin{itemize}
    \item Softwaresicherheit:
    \begin{itemize}
        \item Die Konfiguration der Schnittstellen wird auf Fehler geprüft, bevor
            die Schnittstelle damit konfiguriert wird.
        \item Alle Daten, die der HPS Webserver empfängt werden auf ungültige
            Eingaben, oder Fehler im Datenformat geprüft.
    \end{itemize}
\end{itemize}